覺唔覺LIHKG比以前慢左

無論手機同電腦都係

true

今日做咩

唔覺

今日慢咗

人流多左？

Load post慢左

聽講好似Update緊

覺

好lag

同高登咁慢

Agger

load得慢咗

今日好lag
回post有時lag到連回2個

今日好慢

多左人上